會計比AI取代係咪都市傳說

講撚左咁多年
big4咪又係狂請人

我想問 依家1 batch A1 300人
有一半,即是百六人到都唔係去 audit

去左邊?

以D 記為例
主要係Tax 同 Transaction service (包括IT audit, Due D)
其它 advisory 得個十個八個咁